physical sales 入

想join一年or 半年
有冇學生價 窮

記得咪卑啲sales水
貴過$170個月都企硬唔好睬佢

Thx bro 貴過170 都唔去啦

推

仲有記得唔好卑教練氹到買堂呀
你有心學可以自己係youtube睇片學，邊學邊操
一開始玩輕啲，先練好姿勢動作，之後先慢慢加重
加油呀巴打

$300 per month
1 year

多謝
呢個世代唔大隻啲真係唔得！

窮學生同求一年plan

唔好買堂 我ON99買左10堂 唔買哂要我比返正價 成900蚊1堂 又無用 依家都係自己睇人地點玩 之後跟住做 有無片可以睇點練好姿勢同動作

唔join柒就

Push

I help u

請問位置方便嗎

好呀 我依家日日中午都去的

I go to fitness on morning, and then go for work

我朝早開工 落場時間食埋飯大約1330去到做到1530沖涼走 之後再開工 岩岩先收

元朗 下個月就去新都會

屌你老母臭閪？

有冇physical 既！

屌你老母臭閪$299一個月，簽三年，唔join鳩就

拉，垃圾post

同問

樓主都未有

窮L求plan
Sales留tg plx

banana9876
求平plan

I prefer Go-ji studio and Anytime fitness. Yesterday I had my personal training session and was soaking wet. I soaked in a jacuzzi afterwards. The gym is situated beside the jacuzzi where you can see the inside of the gym clearly. I saw a slender guy lift a light three pound dumbbell for all he was worth but still couldn't complete the exercise. I enjoy hitting the gym and I know my personal trainer is worth her salt as I'm making good progress with my physique. She's a vivacious in-your-face woman who's sometimes too honest for her own good. I dislike going to Physical Fitness because the salespeople are way too in-your-face. I'm a fan of vince carter. He was certainly an exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Raptors. Don't get me wrong - I still enjoy watching him play even though he's past his prime. He proved his worth to Raptors by helping win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I must say he's made significant progress with his three point shooting since he joined nets. Unfortunately his leg injury has progressed rapidly forcing him to be sidelined for six months through injury. He complained that taking a six month hiatus is too long but it's for his own good. He'll have a follow-up to his doctor next week. His friend Lebron james will also be out of commission until his back heals. she hasn't made much progress with his shooting since he injured his back. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his injury to a lack of stretching and training. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. In my opinion Lakers is as likely to win the finals next year as warriors. Recently Lakers didn't just beat suns. They wiped the floor with them. Everyone was on the edge of their seats. LeBron said to Suns "In your face!" the moment they beat Suns. Suns has lost its edge to a certain extent since their point leaders left the team. The other month bulls edged out suns by four points which reminds me of Cavaliers edging out warriors by two points. The responsibilities of every coach in every team are well defined. Everyone has a key role to play in every team. In addition the government has established a commission to examine the use of steroids among players. Another commission has also been set up to look at family violence in nba which I wholeheartedly support.

有無fitness first sales?

p記sales入

兩個人，一個完約9個月，one club求最便

最好新界簽

想join 1-2yr Plan

樓豬有未

未 最平150但都要6年

會唔會幾年就執

太多人
無意思

Do you do strength and conditioning exercises? My friend Jane is robust and healthy. She does lots of strength and conditioning exercises in her robust trainers. After her gym session she usually drinks a cup of robust coffee and a glass of robust wine. She lives in Japan where the economy and political system are robust. Her elder sister opened an antique shop which gave a positive impression on me. There's an exquisite antique that engages my attention. I bet the shop engages lots of passers-by. I formed a great impression of the store. Her uncle has recently passed away at the age of ninety. I offer my sincere condolences to her uncle's family. Her friend Jo said "My condolences on the loss of your uncle" Her dad too sent his condolences to her uncle's family. Her mum wrote "Our condolences go to his family" She hadn't heard from her cousin for years until yesterday when she received a call from him. They chatted in exquisite delight. Her cousin told her there was a bully in her class so Jane told him not to engage with him. Just stay out of his way as much as possible. Jane lives on The Peak and owns many houses. Unlike Mayweather, she's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Mayweather's lifestyle is on YouTube such as his car and house collections. He always wears ostentatious jewellery such as gold bracelets, rings and silver necklaces. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Do you remember the incident in Langham Place where the escalator stopped and reversed direction at a speed two to three times faster than normal causing people to fall and pile up at the base of the escalator. People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school were there any subjects which you weren't interested in and so didn't engage much in the classes? I remember I didn't really engage in geography classes. I was often daydreaming. Today many students learn piano, violin, painting, japanese, judo and dancing. I honestly don't know how they juggle these activities with schoolwork. Some of their parents have to go to work every day and so find it hard to juggle children and a career. Perhaps they want to kindle their kids' interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. Sometimes I wonder if the children are truly enjoying their activities. Jane loves video games. I remember her playing counterstrike in which she used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives lol. I'm reading a book called Parallel Worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories promoting the book on a television show it captured my imagination. It is a fascinating book which explores the science of time travel, wormholes, parallel universes and eleven dimensional hyperspace, subjects which engage numerous readers around the world. I find the subject of wormholes most engaging. It was an international bestseller for many months. Amy is a violinist. I complimented her on her violin skills. She said "Yes what can I say?" She was late because she got off at the wrong stop and had to wait for another bus. I asked "how on earth did you miss your stop?" She then said "I'm sorry. what can I say?" The current situation is very bad. I said "Well yes what can I say?" Yesterday I was shocked when I saw a car crash in the street. She said "I can imagine" Her boyfriend too said "I'm sure you were."

我當年都係簽呢個
入u果時join下年master grad終於完約

其實佢真係唔會執
keep住有新客 多人過街市
cash flow夠